好唔好買ipod7?

小弟今年F5, 為左可以更專心溫書， 諗緊入手ipod7... 但係想聽下各位大佬意見先睇下ipod7伏唔伏

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

可以點幫你專心溫書

買sony player好過啦 平d咪a55

iPod點樣可以令你專心讀書

其實都係想做功課查野嗰陣冇whatsapp騷擾，雖然mute左佢，但係都會受吸引。所以想買部ipod同大哥大代替部iPhone

咁iPad都唔錯呀

有啦但係太多notification想買部齋做嘢既gadget

Flight mode 幫到你

Flight mode點上網做野

其實iphone 有個功能叫做 請勿打擾 既
你自己set返就乜人都搵你唔到tim

全部app都唔開notification乜得

你有多餘錢嘅話咪買囉，但覺得實用性真係唔大

你部ipad用黎打機？
d notifications唔可以disable？

分開一部齋用黎溫書係明智，可以專心好多
你另外可以考慮下用舊電話或者二手電話
ipod無留意俾唔到意見

有iPad仲買乜鬼iPod touch